我隻貓仔好似扭親手

有冇人去過何文田/旺角區有寵物診所係唔差
我上網搵間間都講到黑店咁 想搵間正正常常
我隻貓仔唔知咩事 可能玩個時扭親隻手 吊下吊下咁行
但佢仲伸到爪磨爪又用到啲啲力咁 㩒落去又無話特別好痛叫 佢又有精神係度跳黎跳去 但明明隻手吊住咁行
都係想帶去睇一睇醫生 唔該大家

手同前足都唔識分？

前足唔係手？

叫開手手、腳腳。

有時會叫前腳、後腳